漢默丁格點擋劫嘅大招？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

poke到對面冇血 俾佢一下連招就殺咗

買金人啦

叮叮魔水神甲地王隱刀

打左甘多年仲系甘廢-.-

金身

棄game

出多D魔防

查對面IP 佢想開大就走去熄鳩佢部電腦

佢開大企定定係自己啲炮台到EQ反殺佢～

金人沙漏
大天使之杖
女妖面紗
日輪的加冕
石像鬼磐核
夜色緣界
史特拉克手套

全部一齊啟動

開魔免

選英時直接BAN左佢

金人基本啦

魔水錢都慳 咪柒玩啦

真

屌地風傷冰計大炎吹箭吉鋼，佢未郁到就比你屈死

下場用鎚仔佬反殺

劼招R咁撚易避都中？

轉玩死神Q單體打死佢

整個炮台比佢大